沖喇屌你老母仲擺遮陣

擺到好撚型又點呀, 放TG未又係退

屌你咁勁 你帶頭啦
全撚部血肉之軀想點

鍵盤戰士收皮啦 又唔見你上

樓主衝左未

On9比彈打中點算？

食屎狗就唔好學人抗爭

屌你老母臭閪憑咩學人對抗中共

你老母俾狗屌生撚左你呢隻狗

衝佢老母臭化閪，死咗最多來生不做中國人

打

善用起底功能
目測3個月以黎既post全部都屌自己人

拉

你班仆街寧願俾狗拉都唔衝?

you衝，i 衝

最中意屌廢柴

收皮啦，仆街，叫人去死

唔衝>俾狗強姦棄屍
衝>一線機會

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

唔衝等狗黎強姦?

可能班友比狗拉完有錢收呢，唔好咁勞氣

得啦冷氣軍師
你扮咩啫

食屎喇死左膠
玩撚左六個月做左咩出黎

如果咁講 咁不如唔好擺陣後退啦

扮你比狗雞姦

扮你老母臭閪呀

咁上前擺陣做乜？

Thank you Sir !

其實一射tg應該上前
咁就唔會比煙遮到視線

擺擺擺, 擺你老母臭閪打機呀仲擺
屌你老母個撚個縮頭就味撚出聲要對抗中共
乖乖返屋企含撚
出撚到黎又要擺黎擺去
浪鳩廢晒d時間整埋晒d濕鳩欄杆等狗食飽黎捉人

你班撚樣正一仆街黎, 害撚死人

型lo, 威lo
狗一衝前就仆街lo

廢柴萬歲

俾狗強姦死定殺出去死好?

BBC World 記者想接觸被困理大人士

其實目的係乜嘢 又打陣地戰

要問你借個keyboard先衝到

沖廁就有佢份

關你咩事

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

開花、圍魏救趙呀，硬碰打唔入呀

樓主咁叻，不如殺入禮賓府，單挑林奠啊

目的係做狗靶

你老母收左共狗幾錢做左膠

關你臭閪事?

認真想知

讀噤撚多屎片有撚用?
d屎片救到人?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

三毛犬 汪汪叫

再叫多一聲吧！

認同

一班on鳩集體幻想, 以為自己有射程遠武器可以贏到狗枝槍

打陣地對自己冇好處 又贏唔到 真心想殺警嘅咪用麻包袋囉

你俾狗中出時記得今日既on 鳩

Good DoG

浪費時間

食屎就有你份

屌你老母 慢慢推進有咩問題啊 血肉之驅點擋子彈 但係和理非唔可以怕 出得黎預左救到人

傻閪今日唱左榮光求左上帝打救未呀?

得啦，叻啦，軍師

樓主係五毛 blocked

你是一隻好畜牲

我要你汪汪叫，你就汪汪叫

再吠一聲

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

見到噤撚多負皮就知香港真係玩撚完
一個二個都廢柴, 蝦撚到上心口都唔識還手

就係你地班陷家產害鳩死晒d後生仔
我屌你老母臭閪到死為止

你是一隻傻閪豬
我要你含, 你就乖乖含

再含多嘢

課金買點數卡召喚埋神獸呀笨7

哈哈哈，好畜牲

做隻港共下的傻閪, 畢生為港共配種

又拉幾件, 宜家開心喇7頭皮, 今晚又訓得落喇